邱淑貞親自操刀 大女沈月重現花樣年華旗袍look！！！

揸火箭都見唔到張曼玉對車頭燈 呀陰公！

屌佢老母仲要打殘體，點解佢啲氣質可以同豆豆差咁遠

藍絲

無忽似

俗氣

影你老母啦

曾幾何時曼玉是我最愛的女人

屌佢老母

佢個眼神令我好想打柒佢

01年搞到咁俗都唔知為乜

阿媽仲正過個女
女婿有福了

車尾燈下嗎

佢上鏡個樣，塊面大到

同埋口才認真一般

眼無神，唔夠秀氣，外加殘體，不了。

屌咪就係！
佢咁樣講完全係影衰晒花樣年華同張曼玉
佢陣蝗味同唔到當時張曼玉嘅氣質比囉

講緊曼玉對車頭燈

想做淑貞把痴心情長劍。。。

想睇豆豆近照 可唔可以調返轉影

嗰女都算靚，但硬係冇豆豆巔峰時期嘅味道

愈大愈靚
好想同佢做愛

究竟氣質係點培養？有d女仔靚但無氣質...佢個女同豆豆都算幾似..但0氣質...

從來都沒有～～～

岑麗香嚟嘅

佢真係蝗味勁濃，又唔似香港人又唔似番書妹 嘥晒邱淑貞啲dna

好耐冇見 新年快樂啊！！

Ok.. 老母俾我

你睇吓佢識郁嗰條片，超級普通

都係j返當年我嘅偉b算

美人身體健康

你都係！身體健康

星2代黎講叫好靚，睇埋個老竇基因都生到咁真係算係咁...不過真係氣質係0...個樣好工廠化，即係大陸網紅樣..一堆大陸網紅同佢企埋一齊真係未必分得出

好靚？唔係下話
上山詩鈉個女Hillary同林愷鈴都屌打佢

真 Hilary 又有氣質又靚 啲輪廓勁深

原來仲有相，脂粉味極重，後生細女搞到咁俗

又好似係喎！！

真係好靚，有貴氣

想講木村拓哉個細女係星二代裏面最出色！

如果個老竇咁既樣wor仲想點

淨係講樣唔講政見，佢後生嗰陣唔差 唔係豆豆點會下嫁

真？網上搵唔到..但豆豆個女其實我都覺得普普通通，佢有d相係幾靚但有d又覺得好普通，但成日覺得個老竇咁既樣溝出黎都咁真係算靚..比起佢d細妹真係好好彩

豆豆拍埋李麗珍，天使與魔鬼

想屌

老母正好多

冇比較冇傷害

上鏡個樣差咁遠

沈月睇落好大波

一聽母語唔係中文啦

對眼似晒佢

個background 似落士fuck枱其中一間bar
乜bar有開咩

張曼玉有張劇照都係類似呢個pose
但完全唔係呢種脂粉味

用錯filter 好柒

依家變左唐姨？

頂你咩

都係想屌佢老母多d

我睇錯咗你話張曼玉變咗詩詠
詩詠永遠世一

邱淑貞靚係靚，但有撚氣質咩

成班吹到佢影后級咁

同意，唔覺老母要氣質

點解佢完全唔似香港人

「之前都同過佢食飯」

如果做我女朋友
日子如何

好想抹走佢條眼線

last張比例正常？

珍人真事

對腳長到好不安

好甜 又冇話佢有氣質，至少唔係俗氣，佢個女好俗

佢三個女都勁蝗

不過佢同佢老母對腳都幾正

條腰個位隻手修到變哂型
對波修到大撚到個頭咁
專業D好唔好

屌佢老母！

好撚大波

我都想😁

個filter好唔掂喎
唔係話唔靚嘅，不過冇乜特色好難辨認

著返文青衫好啲

著旗袍要有內涵至得

佢carry 唔到

但大女都好靚

完全兩件事

真係屌佢老母算

老豆老母後生靚啲

林愷鈴就咁睇啲五官唔算好標致 但係氣質屌打

因為佢真係大陸人囉
繁體字 廣東話都唔識
香港基因又點，環境浸係大陸，啲蝗味洗唔甩

藍嘅，不了

佢跟本成個老豆樣
頂多係呀媽既面型
不過好在係輪廊都好深
所以都好搶眼都幾靚

眼大鼻大嘴大但面又短
加埋太多野質落咁短既面度
變左唔夠自然（所以有啲俗氣同蝗味）
冇左女人溫柔嫵媚既感覺
亦都冇乜味道同特色

屌 好慘

沈生 d DNA 溝左一半差左

俗咗，無左青春氣息

依種心態唔要得啦

大奶

似佢老母

想屌柒多d

老實講，兩套相拍埋
張曼玉身材輸晒

溝左一半屎仲想點

氣質唔得

真人塊面
人地鬼妹仔 講番英文應該會流利好多

影張曼玉支鏡專業好多

但法官大人

好想審佢個穴

其實佢已經比九成女靚, 只係佢老母太出色, 咁都要將佢同老母比, 仲要輸, 好慘
所以靚女既頂點, 係靚之外仲要有特色先得, 佢做唔到, 但佢老母得

真人好普通

個髮型咩事

成個 PO 充斥住一班 Her nose is too big

好撚正喎

佢老母正好多⋯

bulk咗咁多，明明早幾年仲細細粒

形容得好貼切

可能係佢老豆d bar

隻手

你見佢二女咩基因，就知大女已經好好啦

見過佢2母女真人食野 一邊講日文一邊拍片 真人個女幾靚

都係想屌你老母多d

80、90年代明星有氣質、有實力好多

好正喎，對波仲咁大

好刻意學佢老母

咁係咪愈大波着旗袍愈靚
睇張曼玉梗係睇氣質

旗袍好睇身型，要有上身但條腰唔可以水桶，張曼玉呢兩樣衰過個中國妹

你睇下條中國妹隻手p到曲哂先啦

養到隻支那雞咁 對眼又唔靚

真係同條藍屍老豆一樣樣

件旗袍唔好睇

佢中文英文好過中文

相差十萬八千里

佢老豆話哂開時裝集團旗下有咁多潮牌，點解個女硬係老老套套

四個字琴棋書畫 有學呢啲真係同啲街女唔同 我見過啲千金大小姐有啲學哂有啲就日日要自由做街女 出嚟嘅效果完全唔同

靚係幾靚嘅
但殘體字hi auntie啦

好似比恩客屌完個樣
D打燈同顔色好俗

Feel到佢好enjoy 俾人討論

你都係睇番瘦底大波J圖算啦
唔好學人傾旗袍美學喇

除衫影過啦

氣質真係好重要

日日玩微博、拍抖音、做咩直播帶貨
得閒咪拎本書，放啲鮮花茶杯
影張文青相放上ig
但本書就拍完就算
所有嘢都係為咗like數view數、仲有comment捧到你上天嘅快感
佢嘅想法只係圍繞上述嘅嘢而轉動
到頭來就係身心靈都係工廠式「網紅」mode
仲講咩氣質

開個投票
屌阿媽
屌個女

啱啱接完客sor

但明明佢老母都賣肉點解佢老母完全唔覺俗

你個名

正想重溫

港大女生

林有啲鬥雞眼，但笑得靚

仆街真係好似老豆

塊面係老母兩倍

早幾年冇咁女人味

老母是咪正啲

佢應該都想做下何超蓮嗰type

貞貞後生啲戲真係正到漏精

但佢竟然會打lunar new year

同koki無得比

真人肥到。。

你識唔識gar......

豆豆

咁屍詠呢

世界第一！！！

好難得會同台

尾2側圖個髮型好噁心拉遠睇成個外星人咁

睇佢講普通話講到母語咁 廣東話講唔到完整句子
佢啊媽點教佢㗎

春你老母！ 節你老豆！ 用支那詞殘體字死上大陸啦

成個岑麗香咁

想睇大波返去J 肥媽啦

佢氣質咪淫囉，一見令人想入非非

想屌佢老母多啲

佢阿媽好有氣質wor
你識唔識野

想睇豆豆粒豆

真人肥，矮，無波，爛口，煙鏟。
得個樣

佢點L樣同張曼玉比呀

有陣唔知咩味

大陸G搵客pose

開一百個post都係覺得老母正d

你識真人？

佢可唔可以唔好扮大人
完全無年輕人氣質
又支又臭

咁細都要推個女出嚟俾人睇版

青春肉體 扑扑趣
但氣質流於表面 冇深度 唔夠韻味

口音又扮野
佢地又唔係外國住？
平日同爸媽講野係呢啲口音咩

總之對佢冇咩好感覺
就係識投胎既有錢女一個

口技唔一般咪得囉
利申：

姜